有冇人答到我依個妹妹點解會紅？

邊位

咪撚狗屎垃圾都放上嚟啦
邊撚個呀

唔識

樓主係打手，唔好推

這就是青春

做乜尻

邊忽紅 件衫

屌咪又係一條死mk妹
發撚埋曬啲明星夢